#/cgi-bin/luci/admin/vpn/ipsec-server
msgid "IPSec VPN Server"
msgstr "IPSec VPN 伺服器"

msgid "Use a client that supports IPSec Xauth PSK (iOS or Android) to connect to this server."
msgstr "使用支援 IPSec Xauth PSK（iOS 或 Android）的用戶端連接到此服務端。"

msgid "Use a client that supports L2TP over IPSec PSK to connect to this server."
msgstr "使用支援 L2TP over IPSec PSK 的用戶端連線到此服務端。"

msgid "Current Condition"
msgstr "當前狀態"

msgid "General settings"
msgstr "基本設定"

msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

msgid "VPN Client IP"
msgstr "VPN客戶端位址區段"

msgid "VPN Client reserved started IP addresses with the same subnet mask, such as: 192.168.100.10/24"
msgstr "VPN用戶端取得IP的起始位址，例如：192.168.100.10/24"

msgid "Secret Pre-Shared Key"
msgstr "PSK金鑰"

msgid "VPN Server IP address, such as: 192.168.101.1"
msgstr "VPN服務端IP位址，例如：192.168.101.1"

msgid "VPN Client IP address range, such as: 192.168.101.10-20"
msgstr "VPN用戶端取得IP範圍，例如：192.168.101.10-20"

msgid "L2TP/IPSec is not compatible with kernel-libipsec, which will disable this module."
msgstr "L2TP/IPSec不相容kernel-libipsec，開啟將會停用此模組。"

msgid "Users Manager"
msgstr "使用者管理"

msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "IP address"
msgstr "IP 位址"

msgid "Automatically"
msgstr "自動指派"

msgid "Online Users"
msgstr "線上使用者"

msgid "L2TP Online Users"
msgstr "L2TP 線上使用者"

msgid "Login Time"
msgstr "登入時間"

msgid "Blacklist"
msgstr "黑名單"

msgid "Add to Blacklist"
msgstr "加入黑名單"

msgid "Remove from Blacklist"
msgstr "移出黑名單"

msgid "Forced offline"
msgstr "強制下線"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未執行"

msgid "RUNNING"
msgstr "運作中"
